覺唔覺係公廁整頭整超過一分鐘既人好on9?

有冇人試過入去痾尿之前已經見佢整緊 痾完出黎洗埋手 佢都仲未整完
最on9係有d 整完行2步又返轉頭整

講明先 唔係講由頭gel起個d 係本身望落已經正正常常gel好果d

人地靚仔冇計